export const DbQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: "Thé ou Café ?",
    answers: [{ response: "Thé" }, { response: "Café" }],
  },
  {
    id: 2,
    question: "Sucré ou Salé ?",
    answers: [{ response: "Sucré" }, { response: "Salé" }],
  },
  {
    id: 3,
    question: "Voiture ou Transport en commun ?",
    answers: [{ response: "Voiture" }, { response: "Transport en commun" }],
  },
  {
    id: 4,
    question: "Maillot de bain ou Naturiste ?",
    answers: [{ response: "Maillot de bain" }, { response: "Naturiste" }],
  },
  {
    id: 5,
    question: "Frais ou Farniente ?",
    answers: [{ response: "Frais" }, { response: "Farniente" }],
  },
  {
    id: 6,
    question: "Burger ou Pizza ?",
    answers: [{ response: "Burger" }, { response: "Pizza" }],
  },
  {
    id: 7,
    question: "Plage ou Montagne ?",
    answers: [{ response: "Plage" }, { response: "Montagne" }],
  },
  {
    id: 8,
    question: "Vin ou Bière ?",
    answers: [{ response: "Vin" }, { response: "Bière" }],
  },
  {
    id: 9,
    question: "PMU ou Etoilé ?",
    answers: [{ response: "PMU" }, { response: "Etoilé" }],
  },
  {
    id: 10,
    question: "Randonnée ou Musée ?",
    answers: [{ response: "Randonnée" }, { response: "Musée" }],
  },
  {
    id: 11,
    question: "Sunset ou Sunrise ?",
    answers: [{ response: "Sunset" }, { response: "Sunrise" }],
  },
  {
    id: 12,
    question: "Spa ou SPA?",
    answers: [{ response: "Spa" }, { response: "SPA" }],
  },
  {
    id: 13,
    question: "Sport extrême ou Hamac ?",
    answers: [{ response: "Sport extrême" }, { response: "Hamac" }],
  },
  {
    id: 14,
    question: "Marcher ou Aller au marché ?",
    answers: [{ response: "Marcher" }, { response: "Aller au marché" }],
  },
  {
    id: 15,
    question: "Rhum ou Whisky ?",
    answers: [{ response: "Rhum" }, { response: "Whisky" }],
  },
  {
    id: 16,
    question: "Lève tôt ou Lève tard ?",
    answers: [{ response: "Lève tôt" }, { response: "Lève tard" }],
  },
  {
    id: 17,
    question: "Danser toute la nuit ou Se coucher tôt ?",
    answers: [
      { response: "Danser toute la nuit" },
      { response: "Se coucher tôt" },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: "Paysages Ou Immeubles?",
    answers: [{ response: "Paysages" }, { response: "Immeubles" }],
  },
  {
    id: 19,
    question: "Aventure ou Repos ?",
    answers: [{ response: "Aventure" }, { response: "Repos" }],
  },
  {
    id: 20,
    question: "Désert ou Forêt tropicale ?",
    answers: [{ response: "Désert" }, { response: "Forêt tropicale" }],
  },
  {
    id: 21,
    question: "Flûte de pan ou Guitare ?",
    answers: [{ response: "Flûte de pan" }, { response: "Guitare" }],
  },
  {
    id: 22,
    question: "Boeuf ou Poisson ?",
    answers: [{ response: "Boeuf" }, { response: "Poisson" }],
  },
  {
    id: 23,
    question: "Nature ou Peinture ?",
    answers: [{ response: "Nature" }, { response: "Peinture" }],
  },
  {
    id: 24,
    question: "Fromage ou Chocolat ?",
    answers: [{ response: "Fromage" }, { response: "Chocolat" }],
  },
  {
    id: 25,
    question: "Négocier ou Payer plein pot ?",
    answers: [{ response: "Négocier" }, { response: "Payer plein pot" }],
  },
  {
    id: 26,
    question: "Calme ou Tempête ?",
    answers: [{ response: "Calme" }, { response: "Tempête" }],
  },
  {
    id: 27,
    question: "Jour ou Nuit ?",
    answers: [{ response: "Jour" }, { response: "Nuit" }],
  },
  {
    id: 28,
    question: "Expression ou Oppression ?",
    answers: [{ response: "Expression" }, { response: "Oppression" }],
  },
  {
    id: 29,
    question: "Potatoes ou Frites ?",
    answers: [{ response: "Potatoes" }, { response: "Frites" }],
  },
  {
    id: 30,
    question: "Tropique ou Tropico ?",
    answers: [{ response: "Tropique" }, { response: "Tropico" }],
  },
];
